民陣 : 7月1號 14:00 維園集合！

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

#71Rally
FIVE DEMANDS, NOT ONE LESS
RESIST NATIONAL SECURITY LAW

Date｜1st July 2020, Wednesday
Starting Point｜Victoria Park
Assemble｜2PM
Start｜3PM
End Point｜Tim Mei Avenue, Admiralty
*Letter of No Objection Pending

———
【民陣 TG】
【民陣 Twitter】
【民陣 IG】 chrf_hk

民陣被捕法律支援熱線：6549 9452
Whatsapp / SMS / Telegram

請提供資料：（＊必要）

1. 被捕地點
2. 中文全名＊
3. 英文全名
4. 身份證號碼
5. 性別、年齡
6. 當事人電話
7. 所在警署
8. 緊急聯絡人電話＊
9. 報料人電話＊（若與緊急聯絡人不同）
10. 其他詳情（如有）

｛集氣｝7月4日美國獨立日，美國領事館大遊行

實體文宣有待增強先得

Push

呢次可以收皮

p

push

自己做到乜就做乜

PUSH

推

就算到時話取消都要去

支持 go!

已封鎖會員 賭神3.3

失敗主義

推行動post

到時無不反，跟住又縮。

失敗撚死開啦

到時見

民陣定位係合法遊行 佢冇得唔縮
但請你記住上年101 1020

留名

自動自覺

71見

畀啲壓力大家

我唔見街站唔見貼紙等,就唔出去

出面開始有人推其他野

最後一次

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由

Be Water

好多人推其他野

去囉

推爆佢

今次係口罩法失敗第一次71
據知支企係好緊張要員工承諾唔去遊行
香港公務員都可能會被秋後算帳
武肺手足幫左大家
所以點都堅持口罩，戴埋帽同黑超，遮

手足歸位

7月1必出
唔集會都要出後表達自己意見啦

上左熱門

有冇300 萬人

重量級要推

證明大家都好期待行動post

出面未看見有分化，未研究好對策？

要人
但記得 be water

七一遊行基本九成不批, 要預早討論後備方案

因為熱門上得太快

出,三百萬人行爆港島

推呀

全力推呢個
要過百萬人

ENDGAME!

早...

邊有咁快

其實係，但吹左雞先，已經好大分別

push

有冇不反WFC
人多黑警都冇辦法

12點應該有大量五毛出現想推分化野佔據早晨時段熱門

628 71

pish

沒有反抗，何來攬炒！
要制裁，先反抗！

Goooooo

到時又話取消
民陣吹就唔去喇
睇下到時 TG 有無其他行動去幫下好過

出唔成就變各區集會 港島就變番和你shop 已經寫好曬劇本 而且戒備會比524更嚴

black bloc幾乎冇可能 咪再咁傻豬換左出去

Pushhh

推！！！

尖咀定cwb啊 咁多版本

大師兄

表面點都要縮嘅 但係我地真係會縮咩？

lm

上呀番黎呀 抖夠啦

冇不反 我驚3萬人都冇

跟官方啦

無幾十萬人出黎場抗爭玩完

其實7 1都無人既話，可唔可以話抗爭過d咩？

71.要見到大家

要趁呢幾日做多啲文宣

今次真係要大台吹雞
最好就合法行
出黎反對國安法
俾彈藥美國

咩都唔洗講

總之 到時見

自己揀 你覺得cwb行得成咩 冇咪做後備囉

推！

維園

香港獨立

推上熱，大家可唔可以去返之前咁，全力做文宣

唔使再唸不反啦 71都冇人就真係收得皮

GoGoGo

手足 歸位

照推

最好有
但吹左大雞
無都要出街

支持

一定要出，所有人

Ok!

唔洗諗合法行 100% 唔會出不反
但524都有人 71每年習俗黎 未必會少過64
同埋64 都係咁出 點解71唔得

香港人 番來啦！！！！！！！！

民陣出埋聲 冇藉口唔出啦

[求Pin]有三樣野一定要做

1. 通知外國記者採訪做Live，講明目的
2. 全球登報，與港人同行，守護自由港
3. 通知家長一齊和理Family Day, 唔好淨係網上圍爐

香港人！一齊守護香港人既香港！

註：不反申請中

阿sir 你收咗皮？

你幾時死

諗少一次遊行嗌口號唱榮光有無用，
單純為自己發可能最後一次聲。
唔好坐係屋企睇直播啦
差你一個差好多
7月1號維園見

我要去食天后黃店

叫埋老母一齊family day

ps狗會ss後生仔女，但唔會ss一家人

和平示威係基本法賦予權利

去硬

推左先

淨係想問一句：無不反可以點？

維園見

#冷氣軍師總動員

sir fuck you sir

pushhhhh

必須出

諗多左

推 點都去

握

ching幫手叫波台既弟兄落場踢波喇今次

瞓咗幾耐啊
仲講緊人多冇辦法
咪自欺欺人啦

7月1號 14:00 維園跟隊

預咗冇不反 但遊行示威係香港人應有嘅權利 唔洗下下都要等到班狗嘅批准 71見

推推推

認真，有心參加，當日早d過海

基本上如果兩點活動
十二點已經重狗閘住所有交通要點
分分鐘未到兩點已經開緊波
如果真係預到剛剛好的話
到時好可能只係浪費左時間響封路找路入場
甚至人地打完你仲響車上面

真係要做番多啲實體文宣 比大家知有件咁嘅事

628佐敦遊行
71維園大遊行

冇不反都去！

去sogo shopping

64都可以有幾萬
71有民陣召集起碼10萬
有冇不反都唔重要了

咁真佢縮唔縮都幫唔到我地幾多
佢只需要用佢嘅號召力
之後嘅事我寧願佢地平平安安唔洗比狗搵位入

it's time to re assembly

up

諗少一次遊行嗌口號唱願榮光有無用，
當係單純為自己發可能係最後一次聲。
唔好再係屋企睇直播啦！
少你一個差好多！
71 維園見！

真係要睇有冇不反

Pish

71維園見

照去 驚閪

識玩

tui

推呀推呀

班仆街肯肯定又block 路查車，攪到d人出唔到，大家要諗方法一早出定去又唔會比狗dd

最後一次出

再推多下

推^ ^

借個位 會員標籤功能
立會事實處
眾志 蘋果 DW德國之聲訪問手足
抗爭文獻館
暴政粵譯 第六課 小心那些準軍事組織

和理非唔敢做好多野
但要人數既活動一定到

P

Pushh

一定要推得起呀

快d 幫手係fb whatsapp 宣傳

527未開始已經瘋狂ss + tg都有成萬人

推
7月1 維園見

咁多位 維園見

Pushhhhh

7 1 維園見

仲唔推上熱門

有冇2020.7.1 Version?

up

七一 維園 見

唉...

快推上 熱門 推上 行動post

12點所有公路擺定RB
唔該早啲

手足 大家歸位

大量文宣

TUI

咁樣唔夠，每人自己ig fb，用盡所有方法宣傳。連登冇可能聚到100m人，連登以外年齡層先係目標

已退無可退 惡法已兵臨城下 希望和理非能夠如過去一年 走上街頭支持手足 我們要有足夠人數 才能有彈藥爭取國際支持

成日港島

2點開始要求所有遊行人士解散

黑警喎！收皮啦你，到時等制裁啦！

求樓主pin，G20聯署今晚deadline
倒數一個鐘咋，人數告急！！
大家幫手簽+share，唔係工會會員都簽得！

————————————————-

[全民反國安 - G20國聯署請願行動]

國安法草案即將落實，預計有可能於下月實施。屆時，香港將失去獨立司法制度，對香港的人權及自由，本土營商、勞工環境以及各國的利益均會做成重大損害，而本港作為國際城巿的地位亦岌岌可危。

為顯示香港人民反國安法，維護人權及公義的決心，主辦單位將聯同區議員及其他本土組織收集聯署，並向G20國集團及台灣領事館/辦事處進行馬拉松式請願，尋求國際社會的支持，阻止中共破壞一國兩制，人權及香港司法獨立地位，維持獨立營商環境，及保障各國在港僑民福祉及商人的在港利益。

以下為向G20國集團及台灣領事館/辦事處聯署信內容:

網上聯署 (2020年6月25日2359前):

國安法實施後，港人將面對中共的白色恐怖，言論、結社、新聞自由等基本人權將不復存在。主辦單位懇請各位港人把握機會，合力爭取。

全民反國安，還我真香港！香港人，反抗！

主辦 :
香港會計手足工會
香港金融業職工總會
政府非公務員職工總會
香港貿易推銷及採購職工會
香港旅遊業革新總工會
香港資訊科技界工會
香港寵物界工會
社會及政治組織從業員工會
香港調酒師工會
香港幼兒教育工作者工會
香港設計師工會

［行動post ］［請置頂］G20國請願！簽名師召喚！

FB Post:

收你皮

呢舖真係唔好縮呀民陣, 唔批不反就唔批, 市民自己識走位架啦

糕糕糕

置頂

行動推

Gogogo

叫唔叫口號 唔叫口號
我都係 係屋企網上遊行好過

612 721 831 101

7.1冇嘢做 出去維園行街街

11點要到啦，一定ss

來了

黑警快撚d收皮

推推

岩啊 唔好一陣佢縮又屌撚柒佢
雞吹左之後就睇群眾造化

去撚硬

有無不反都照出！

612 616 721 831 1001

P牌都推

咪送頭， 唔值

去

民陣吹雞
和理非同我出返曬嚟

7.1 維園見!

諗少一次遊行嗌口號唱願榮光有無用，
當係單純為自己發可能係最後一次聲。
唔好再係屋企睇直播啦！
少你一個差好多！
71 維園見！

收到

汪汪去
我都去

行動Po 推

你講左事實，其實收左皮好耐，但連登仔唔會岩聽

終於黎喇

強烈建議民陣正式向警方取消申請不反。
到時全港巿民一齊去銅鑼灣申請不反通知，如果唔批就走...

pish
通知身邊朋友and 長輩

推啊

你地慢慢行，我食黃店支持大家

大力推
唔好再講送頭論
上次銅鑼灣起步時有人帶頭圍到幾個警察
佢地就會驚
驚就出催淚彈

但我們無得驚咁多了
下星期國安法就要開始實行執法
之後我地仲驚

721
811
831
101
1111

唔洗帶野，今時唔同往日，佢驚人數多過驚你破壞

今次有咩計劃？ 14:00開始行，之後9企到22:00，之後番屋企？

puah

咁628仲有冇？

五大訴求有幾個都無用

暴動定義無用了, 已經判晒暴動....

咁唔通放棄？？？做港豬？？

話左寧鳴而死不默而生，話左一息尚存抗爭到底。
而家又唔係完全無機，起碼條命仲係度就可以抗爭。

死全家啦sir

知道

要日日推上熱門
之前好多次都唔知有行動

推推佢先

貼紙師

出黎呀香港人

佢唔縮 岑子杰又比人拉

國安法殺到前嘅最後集會，你食乜野黃店啊。
早食唔食揀嗰日食？？

七月一 維園見

推一推

Push!gogogo

一家人就記得睇實tg，唔好比d細路仔/老人家食到煙

71 P U S H 71

民陣都出到聲點會仲有理由可以唔去一齊盡力做

冇人推？

大規模既表態 和理非全上！

一定去

香港人，掙扎！

老蓮都出

71維園見！！

肯吹雞就夠，民陣縮香港人都唔會縮

等左好耐

wow

唔出以後冇得出

推起佢 please

可能係最後一次大遊行

推呢個

咪逐個覆啦屌，講真好難聽ar.
洗版洗到痴線...

大家幫幫手

出啲力啊

Tui

當日有咩目標要達成？

p牌照推

大家幫幫手痴巴士 痴連儂牆
分享去Facebook Ig

Push 1/7 見

民陣出聲其實比平時大家自己搞更易做宣傳
1. 一定會上新聞
2. 黑警會send 短訊提大家
3. 7.1上街係習慣

推

不見不散

你去搞囉咁把炮

終於見番行動post! Push!!!!!

不縮

商場集合啦

歸位啦

推佢老母

yes sir

71集合！

Up

而家出街都仲要帶口罩

嗰日好值得記念

Push!!!

71 維園見

點都出 但唔好帶文具 和理非上陣

你傻撚左？

幫手推

唔撚信會批不反, 但照去

行動po要推

自己一個出 維園見

風險大，自己諗。但如果出，請預告身邊可以信賴人士，預先屋及清理手機。

另外，記熟律師電話號碼

71 Wai yuen gin !

佢唔縮都好 班和理非無不反咪又係唔出

推!!大集合

[暴大校友要人] 登記出席投票

輕輕一推

七一將至，民間人權陣線早在 4 月 19 日已入紙申請「7.1 大遊行」，惟警方至今仍未批出不反對通知書。民陣今日晚上在 Facebook 發出文宣，以「71 遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法」為題再宣傳，呼籲市民七一遊行當日下午 2 時在維園集合，3 時起步，以金鐘添美道為遊行終點。

See u all there

Bump

香港人 到時見

希望會見到多d手足出現，我地要話比全世界知，香港人永遠唔放棄

香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命

行維園啊頂你

721831101111

不了 坐4年

大家幫手貼文寬，幫手airdrop, 幫手sgare俾身邊朋友啦。
靜咗咁耐，難得民陣吹雞，我要見到200萬人啊
記唔記得我哋應承咗所有犧牲嘅義士，代佢哋走落去？香港仲未光復，革命仲未成功，唔好咁快放棄啊各位，我哋要堅持落去，一齊走落去，好唔好

推 街頭見

推推推推推

818 冇不反+好大雨都100幾十萬人出嚟
希望今年71都做得返, 雖然好難, 有10萬都偷笑

又送頭
去嘅on9

腳皮挑戰

bang

係twitter 傳定支共想打壓7.1 遊行先。到時唔出不反都起碼俾全世界知

要宣傳

大師兄返黎啦

7月1唔出 第日無得出

重點係夠多人

我會預左被拉嘅心情去遊行

有時要面對現實，漫駡係冇用既

P牌推唔郁71最緊要人齊！

29,30號果陣又有大量五毛出黎話冇文宣又話咩時間太短聚唔到人，嚇鳩人唔好出

頂 最後一下㩒錯左

71 see you all on the street

時機俾埋你 香港人自己揀

推番上來多D人知.

應該車都搭唔到, 唔好話過海
宜家班狗識變但我地無變

再推

一撚定要去

你老母 書展 海狗公園都開

但遊行唔撚批？

一定去 7月1見

一定要出！

推啊屌

推推推推推推

唔應該封鎖佢，應該狙擊佢

民陣

唔好得個睇，一人一post洗撚晒成個連登版

借個位plz
［抗暴之戰] [see you in the street] 七一維園見！

同你推一推先

推爆

七一都唔出真係以後都唔洗出

七一集氣

佢吹左雞，已經即刻多好多人

818唔係有集會不反咩之後claim做流水式咁咩

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港獨立！

有冇不反都安全 同64維園一樣

721

大雞已吹

Go

好波

一息尚存 抗爭到底

彩虹定黑？

推 吹大雞

你意思係因為
香港人行使基本法嘅權利
及中國憲法給予人民嘅權利
咁以後唔使再申請不反對通知書
到是時警務處就可以收皮？

行動大力推

身邊所有人都去🙂

全力推

七一旗海準備好

街頭連儂手足歸位啦

Airdrop師

我都覺得你可以收收

總之點都出！

Now or Never

LMLMLMLML

71 去維園！

71維園見！

行動post要推

一晚就沉左

推返上去

行完番屋企等國安法通過？

Now or never

參考公安之前既部署
會封地鐵站 封路
要有提前出站準備

去行街

幫推

返工再推

支持！

撞呀！！！出得一次係一次架啦

激動得濟打錯字 推推推

快推上熱門

大家吹雞

又開工啦sir

推撚爆佢

師兄弟返黎啦

盡力一推

呢個要pish,長期置頂啊

Pish pish pish

太熱 不了
又消費手足 不了
去商場唱下歌 嗌口號
逼啲奴隸收工咪仲好咁撚中意返工

維園 見

大推特推啊屌

71 出黎啦。 無得驚。。。 不被捕， 不流血。 手足加油。

人手置頂

明白民陣咩意思！
71見

街坊裝

推上熱門

推到7月1

繼續推

根本人多就唔怕 人少就死撚硬
不過記住真係遊行就好了 尢其無不反更加

熱門要見到71 post

Pushhhh

點解熱門見唔到？明明多like 過好多熱門post

堅持五大訴求？
笑撚到我跌晒啲腸出嚟

上返

我又再推一推

7.1 維園見

7.1！

維園見！

收你皮啊mon po狗

推啦

行動post

行動post一定要推

gogogo!

得閒推兩推

一定會到

黑警死全家！天滅中共！

唔推行動post推咩

.

公眾假期唔好同我講無人呀

行動post push

一推再推

7月1.維園見

要人呀

推唔到

拿，作為守法嘅香港市民
如果無不反，咁梗係唔會做犯法事啦
我就唔會再去集會架啦，咁可能會行吓街，行吓公園，睇吓野咁囉
總之就係自己行街，冇同任何人有共同目的嘅

一句講曬，連登仔女，無不反你地出唔出，定又話送頭不了

Ok

推到一萬正評

再來

推啊
71街上見

推左先！

7月1 見

屌 推上熱門

繼續 P U S H

推下先，希望再推上啲俾人見到！！

攬炒團隊聯繫到喺EU有一定影響力嘅Martens Centre think tank 討論歐盟可以點支援香港！

嘉賓：
#斯洛伐克前總理 Mikuláš Dzurinda、#歐洲議會議員 Miriam Lexmann MEP、#梁繼平 手足

時間：
26/6 (五) 香港時間1645-1745

詳情：

【626攬炒團隊 歐盟戰線新嘗試！】

時間上，明白大家返緊工，未必衝到去廁格睇直播。但希望大家可以喺夜晚、週末重溫支持，借力量俾我地。

今次 think tank 活動view 數將會係一大指標，鼓勵更多歐洲think tanks 為香港發聲，思考香港重光後嘅國際價值。626見！

屌你老母衝呀呀呀呀呀呀呀呀呀手足

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

終於都做野喇
之前仲以為民陣失撚左踨

警方拒絕左啦，大家千祈唔好出，要守法啊，唔好再推

uu

出

七一好重要

推
遊行示威係香港人自由

今日唔行出黎，聽日你就國安送中

香港人可能是最後一次集會遊行

行出去同溫層
逐個逐個朋友摷返出嚟宣傳呀

Pish!

今年七一要加主題：李柱銘不代表我，我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡

出左反對

P U S H

出嚟喇出嚟喇

71街頭見

Air drop 攻勢

一息尚存

師兄弟

P推！

七一見

唔去luuu

曾幾何時上年遊行連登post 每次都叫人唔好兩手fing fing 乜都唔帶又唔black bloc, 無士巴拿都最起碼索帶同一人一把遮

今時今日遊行要叫返人乜都唔好帶, check 清楚背囊無野可以俾狗入你數, 買完支水都要留返張單....

到

咁就一年

p 牌 pish

事實來

我行街唔洗你同意

[/b]個日全部示威者買槍旁身[/b]

我要去希慎

無奈 但事實

我要去誠品

係

必推此POST

我要去Apple store

Wfc

我要行Sogo

推呀 一個遊行post都上唔到熱門

71post就快沉

71 維園見

諗定點樣推進入去

【十點大叫】七一！維園見！

一齊開post推爆佢

【每日任務】開post宣傳七一遊行 手足要歸位啦！

71齊行街

7月1 維園見

push to hotttt

非法都去？都無不反對都係去食黃店算

THE LAST GAME !

我要企出來，反對港區國立法，DKLM

唔夠人....輸了

推上頂

71街上見

7.1 行街

7.1 上街！

五大訴求缺一不可

不見不散！

收到！

7月1

行動post推

五毛撚 不用理

天氣太熱，不了。
會犯法的，更加不了。

可能會落雨
無咁熱仲好

去唔去自己決定

推2

遊行開始少人的一大原因

推出去連登同溫層以外

一定要push

文宣跟上

全日推呢個

推 7.1 維園見

推1推推

推行動po

唔好俾便衣引去set rb 等
外圍SS

應該得幾百人

Push
71見

推
唔見晒遊行post

推
爆
佢

一齊叫：一國一制！香港獨立！

再唔出就無得出

真係懷疑今年有冇人去

推呀 屌佢老尾

71維園/銅鑼灣見

如遇阻礙，到附近商場唱歌，重之係唔好散

1推推

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

要出黎什麼也不要帶，帶

傘、水、備用手機、身份証，少量現金、同

抗爭的心

71 71

Pushhhhhh

push
早d 到一齊行街睇戲食宵夜

pushhhhhh

推一推扮推

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

PppppP

ppP9pooo

ppppp

【正視聽】

71舉呢支旗

贊美中共成立中華蘇维埃人民共和國，顛覆中華民國政權

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

7月1
維園見

71

今次唔知送幾多個頭

理得佢,照出

7一維園見

民陣又想幾多人送頭

Push 71見

國安法0000生效
1400拉完直接北上

有NONO未

已封鎖會員 - 剛好五個字

叫你戴個口罩去銅鑼灣行街都驚, 不如直接跪響雜種面前算啦

長期置頂

7.1維園見

到時見，身邊所有人都話去行街街🙂

Wai Yuen gin

Apple Store 好似有嘢減價

雖決不送頭，但為公義七一必出去表態！

推爆你

好

塞爆港島

推 ！

push 71見

點可以唔出

大仇未報 唔出對唔住手足

71 香港獨立

七一維園見

聽日見

係時候到我地守護番正義女神

71見，唯一出路

推

7.1 Sogo攻略

奉神之名71大巡遊祝福香港,驅散邪惡勢力,大家有沒有興趣參與?

唔入維園， 去行街

[七一遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法]
__________________________________
時間｜下午二時集會，三時開始

路線｜改為東角道出發，遮打道結束

__________________________________
#七一 #遊行 #反惡法 #港島見

轉頭見

推你老味

一陣見

放黑色汽球賀一賀7.1

陣間要人

輕輕推一推

推撚爆你
香港獨立，唯一出路

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

出街記得帶雨傘☂️

放棄喇，唔通要你老母每個禮拜入一轉赤柱去探你監咩

GO

陣間見

東角道

推 香港獨立 民族自強